聯合國人權事務高級專員關注香港情況 指出香港的公民和政治空間急速收窄 正審視新疆有否發生嚴重違反人權的事件

聯合國人權事務高級專員巴切萊特關注港區國安法落實，影響香港基本自由。

巴切萊特表示，關注到香港多名參與去年抗爭遊行人士被定罪，以及港區國安法落實後的情況。

她指出香港的公民和政治空間急速收窄，對行使基本自由產生寒蟬效應。巴切萊特呼籲司法機關尊重國際義務，捍衛正當司法程序和公平審訊。

巴切萊特亦表示，聯合國方面正審視新疆，有否發生嚴重違反人權的事件，期待明年訪問中國能夠成行。

而家聯合國先嚟瞓醒

黑狗：I'm the LAW

嘴炮到啲人死曬都仲關注緊

不嬲都醒, 不過睇住你死咁解

屌你老母咩

CLS

審到D人死哂都仲審視緊

其實未醒

咁一定無事

UN係唔係仲未訓醒
支那永遠無人權

仲要關注到幾時

繼續筆伐

靠自己去成為報應

聯合國訓醒拿？

所以侵帶著美帝離開聯合國 成立新聯合國

聯合國=達哥
淨係識關注

收聲啦死八婆

屌你老母學達哥

聯合國發聲問過宗主未